Aplicación de chat con método de encriptación!
===

Utiliza un engine modificado del proyecto de sockets de ([Geekuillaume](http://geekuillau.me/)) para utilizar la encriptación de la clase de Matemática computacional


Instalacion:
===
npm install

Como correr:
Editar appPort en server.js (Configurado para heroku, cambiar a otro puerto en caso se quiera correr localmente)
node server.js